[GPU]咪話我唔益大家

EVGA US 官方每逢當地時間星期三都有平野汁執
雖然係factory refurbished
但係都幾抵屌
見到張980賣99USD
不過冇哂了
應該用集運可以寄返香港
大家可以留意吓

同香港2手市場價差唔多，洗鬼越洋買咩